和豬肉深深一吻來代替講話

這訊號以無聲仿有聲 領略時未需解碼

冇冇食宵夜？

吃了一條香蕉＋幾粒樂家杏仁糖

ching有感情煩惱?

肉清都欣賞霆鋒？

有大便？

我一天一便

唱k常唱它的歌

很想吃呢

沒有

空輕笑聲 在為我送溫暖
你為我 注入快樂強電

呢期做乜咁小post，有心事？

人之將死

但你啱啱先開完post屌人老母...

呢個係豬頭
唔係豬肉

屌你老母

牙肉點睇雲加？

一個偉大的人

仲以為你會講粗口

Morning , nice sir

我永遠尊敬云加

樂家杏仁糖好痴牙